男朋友5帶你見佢d朋友,係咪因爲未認定你定係咩？

未想出櫃住

你條件太差唔想比朋友知道

555

因為佢仲有班男朋友

可能因為覺得冇需要見
拍拖係兩個人之間嘅事

多數男仔同佢班朋友傾都變第二個mode，講啲嘢你完全唔想聽
佢唔想被你見到佢對住啲朋友個一面

係甘架咩定係我問題諗得太多佢唔想認我係佢女朋友

可能佢6帶4帶

系牙-.-

你本身係咪一個好active嘅人先 如果唔係嘅話唔帶你出去可能純粹驚你覺得尷尬 唔自在

上次留TG比你, 你未加我我就比人BAN左7日
而家解番.... 撩你含過先知果個, 條J好大果個呢~~